出膠post同狼來了post只會傷害互信同分化大家

唔該以後唔好再出呢啲post
有人再出一律當一毛/黑警，即block就可以